今日做冬但係冇屋企人

同屋企人斷絕咗關係
好凍好餓
有冇巴打圍爐

點解會科勞咗你

我今日都係毒食.....

加油

做咩科撈我呢個痴線垃圾

我毒食西北風

我都想

我都係一條友食習慣就好，好過食完背脊骨落

agger

食完唔開心咪仲慘